點解啲人可以咁on9？？？

話說我係O Camp同組識咗個女仔簡稱A，之後都有保持聯絡同吹水。隨着相處時間多咗，咁熟絡嘅程度梗係多咗。跟住無啦啦我就發現左一樣野，就係有一個男仔成撚日我行過都望撚住我，初初我冇為意都係啲朋友同我講，我心諗可能佢哋睇錯。屌你老母，點撚知連續五六次都咁撚樣，有冇咁巧 。

交代下個男仔嘅背景資料：大概係O Camp唔同組，Disco night 個男仔搵左A去跳舞。

之後俾我知道原來個男仔係成日搵A傾計，但係個A唔撚理佢，有陣時Hea鳩佢或者唔覆。所以我就諗屌你 你唔係咁on9 望撚住我係因為得不到的葡萄是酸的？有嘢就當面講啦男人老狗，望望望你碌柒？點解世界上可以有咁on9嘅人

最後我想講我都係冇理到佢，因為我覺得唔應該為咗一粒塵去花氣力，好似一隻牛唔會逐隻逐隻烏蠅殺死，因為隻牛知道係曬鳩氣
真係好攞命

你都好撚威wo！

真心覺得佢好撚煩
即係望我唔緊要（可能佢鍾意我？）
但係我唔喺度嗰陣時 佢都有望住我啲friend
心諗做乜鳩姐

行過去問下佢點解成日望住你，佢就唔會望架啦

所以話現今90後自我的膨脹唔係鳩吹

好人好姐點會我每次行過都望住我？
仲要有次望足20秒
你鍾意話我喺度打飛機咪打飛機囉